聽講個市好淡，揾工好難？

想問係唔係真，有冇人可以分享下？

Admin工 marketing工 搵工一樣易
大把公司market不在香港 照請人

以前一日sd幾份cv
呢排幾日sd一份cv

差不多

公司日日都有幾個上嚟in

我公司話停請人⋯⋯
但我都揾到工

傳統年尾係靜d
今年特別靜

奇實好多年尾無人走就無demand
商場又少開少左人消費下季香港必仆直

通常市道差，會好多人想考公務員
睇出面D 帖文 ，佔左一大半

想裸辭去發夢
銀行撚

唔係一直都多人考咩

上個月裸辭完SD左幾份CV就有OFFER
但咁易搵到驚伏
利申搵銀行BO

經濟放緩又無鋪頭開新 headcount呢

冇反送中
都過半大學生想入政府啦

咩post?

望落好多工，但裡面好多都係中資既，所以變到選擇好少

Send晒所有銀行Retail工 但仲未有interview 明明sale狗乜都請架啦

睇下搵啲咩工喎，
過左暑假去到新年前傳統都係搵工淡靜啲。
不過我覺得今年經濟差係會有影響，搵到好工嘅機會應該難左。
但搵份正常嘅工其實都仲有選擇。

上josdb睇
一係就請咗幾個月嘅
一係就狂OT閪工

係